【撞衫不可怕系列】IU VS 崔素拉：一個嫵媚一個帥氣

甜心IU撞衫超模崔素拉，誰更勝一籌呢？

娛樂圈撞衫是常有的事情，這次IU就撞衫了超模崔素拉。 日前IU出席了第35屆Golden Disc Awards（金唱片大賞），深色西裝外套搭配白襯衣，下衣失蹤的造型配上一雙黑色緊身過膝高跟皮靴，立顯大長腿。 一頭溫柔的長髮中和了西裝和皮靴的帥氣，多了一些嫵媚和甜美。 又甜又酷的造型為IU加分不少。 作為G奢侈品牌大使的IU還戴上了G牌的項鏈和胸針，小配飾讓整體造型更加精緻。

IU的這套服裝是韓國Y品牌，品牌的新片宣傳冊上，韓國知名超模崔素拉也穿上IU的同款服裝，只是將過膝皮靴換成了綁帶尖頭高跟鞋，將下衣失蹤演繹到了極致，崔素拉的修長筆直的美腿讓女生們看了直喊羨慕。 不同於IU的溫柔長髮，崔素拉梳著幹練的髮型，配上一對圓形大耳環，用紅唇點綴，像極了韓劇裡的職場女精英。

唔識欣賞超模
成個男人咁

我老母都靚過佢

一個係女人 一個.....唔識講

女 vs 男
唔公平